[推到完場] 巴塞隆拿 對 維拉利爾

19算係咁時間 1:30am

係唔係開完又瞓

睇能完阿記對熱狗 仲要深夜睇依D垃圾波?

假疤 躝喇

你又睇閪波

打柒潛唔算好閪啦

有無陣睇 今晚輪到邊班人係中路扭屎忽

If Semedo plays against Villarreal, it will be his 50th game for Barça and they would have to pay Benfica €5M according to a clause in his transfer. [Diario Sport]
唔怪得之前打死都唔撚出啦

準備瘋狂用杯麵了

5is

default陣

我想睇malcom🙄

Valverde will coach his 400th career La Liga game as coach against Villarreal on Sunday (Bilbao, Espanyol, Villarreal, Valencia, and Barça)

His career La Liga coaching record: 182W 99D 118L. 634 goals scored, 485 goals conceded.

即係又失分慶祝啦

打黃潛 用丹穩d

反去入筷子啦屌你！

屌你老母25酒鬼

拉子真係無得休息

傷兵滿魯營

Lm

新款衫？

No la 清要驗眼了

完sem唔洗做假疤

記得呢個球證好撚鳩

打個卡就訓

屌 條link無評術 求link

拉

個旁證都係上季華西果球唔入好似就係佢吹

隔離愛記ag digne mina齊張

愛記=巴塞a隊

報個時 0245

巴b隊

0300

0450

你咩link🙄

細佬頂帽

0540

為咗聽ray hudson又要做古代人

求其上網搵 咩龍珠直播

34:10
利申鳩up

唉都係潛潛先

施快到

杯麵

上水啦，買左咩呀你

杯麵 蘿白可以繼續坐

丹

跳舞

丹舞龍咁舞

丹撚狗

牙丹玩9人

丹cup 咗幾多下

全場掌聲

好似五下

五下

cls

古仔有出？

今日右路勁過左路

丹加杯麵呢個組合

丹好fit 啲走位幾好

牙丹同杯麵又有d火花咁喎

右路丹施好夾

多重影分身術

丹同杯麵 兩個力加幾正

啲力架s勁撚到

丹加杯麵真係好正

平時都係

你又睇西波？

右路施丹組合

之前右閘係

朗格利想玩死達仔

後防

會然問題

碧基要雪下佢

兩個夾一個都起到腳

@S_Roberto

差D賴屎

華dee邊會

發生咩事 ?

差啲輸啲孤寒波 清啦屌

醉酒有幾多個分身？

一邊打機一邊睇波

再嘈又話你識波帝唔比機會點點點

辣殺老婆奴

做咩話自己

古有無出

呢個oldseafood 嚟 唔關我事

牙古係都唔肯比小明

對面件薯條頭力架差D認錯係喪事

丹愈來愈似25

講事實嬲豬

岩岩先醒

丹d動靜表情成日都好似好唔据咁

嬲就唔會 who are you姐

沒道理再出羅白了吧?

前場咁順 係咪因為冇so9

係

球霸唔撚跑前面冇人

你個名

人地守波係會猜得順 左邊古無乜默契 曬左艾巴走位

上面好地地你就喺度玩單打
唔係嬲

走左2.3次位 都係回傳

杯麵幾勁

linl ??

咪撚狗咬狗

進攻走位幾好

講清楚D
係細佬比狗咬

點分力架D樣?

丹成日甩完個波都會彈返落佢到

講波佬又撈亂中小nigga

就係分唔到所以先要印No.黎認

下星期去拮佢

今場丹幾生猛咁

有靈氣

保保屬性

對面下下咁狼

單打你玩先 見人發表下d球員無料就串人話人識波帝
睇唔過眼姐

美隊就快俾人打死

話人咬細佬 佢斷十字個下即刻衝出黎趁機抽水話降人工發死人財
好意思講 屌你老母啦傻鳩

丹啲傳波仲係好柒

美隊攰定點 見佢成日烏低身

丹唔自己去傳返比美斯

哇好正義呀
咁上面D對話關我單打你咩事 ?

主席今場防守似穩陣

好地地睇波咪算
無啦啦撩鳩我就話我唔岩先

Vidal咁快夾到

講真如果巴真係賣走丹真係on9

啱啱佢有下標上去我有啲驚

佢真係定當

比人打到仆街

丹係咪真係唔識射波

賣走華DEE先

有人要咩

無so9 成隊打得好左 除左古

左尼馬右丹中美斯先癲

古谷唔起咁 佢做啲野都係橫傳

vidal打得翻 真係要俾一個正選位佢
攻守都得 又跑得

Vidal都打好前

岩岩個one two

死撚緊 比人踢撚死無對抗性

又ff 屁

Pkkkkkk goal

前鋒基

丹傳pk入

主席下場又有得出

大獲 又黎前鋒基

入唔入波都有得出架喇

班人舉乜野手

vidal無正選先痴線 拜仁主力黎到後備踢10分鐘

無烏無華你想點雪佢

屌曬上面啲未來人

老鼠屎轉打中鋒算啦

輪換都應該畀佢出下場啦， 點都冇理由好似之前咁踢垃圾時間

唔出佢出邊個

出vidal

大家又有得睇PK瘋狂進攻了

死火 激起pk進攻欲望

依家乜比賽都係一有入波 個個都會舉嗮手
學嗮紐亞味野

根本無錢出糧比佢 咪撚再FF

最後俾人炒4:1

除咗pk仲有冇球員入波 但係手足係會唔開心

點解啲人成撚日舉手 俾人突破越位就舉手 波又唔追 望住個波入

丹真係幾好 比班傳媒做佢兩下即刻用表現收佢皮

死利狗又-6

對面左閘俾兩條黑腸撚足全場

仆街until we score

小花好似好攰咁

無乜態

今場古好唔掂

換猛禽啦

連女朋友都睇得出今場踢得順左，我話因爲冇左so9唔駛下下去到前面都斷

格格不入咁 好掛住25屁
但呢d你係要比佢踢先提升到

牙丹除左傳波比返中間嘅成功率奇低之外
今日無得彈

少斷咗但無 target man 去傳俾佢，變返以前9猜模式

其實係攻到右邊 平時出so9美斯右邊但企中間 羅白頭右閘成條右路無撚左
唔係乜都入佢數

傳返比中間唔睇對手回防 比人斷咗幾次差啲死

我又唔多覺 今日對面下下踢佢腳佢都廢事去咁盡先 橫掂都領先緊

啲傳波有啲閪

有無教練夠薑黎巴塞擺全攻陣4213

重點係牙丹同施美度帶生左成條右路

係啊 無so9美斯踢中間咪出到丹 但唔係so9錯架wo

神丹同電單車係右路多重影

個入波都濕鳩啦

開頭右腳片個死人角球埋去前柱都過唔到
係影帝比得返個死仔一cup返用左腳斬出去先有靚波

無so9 vidal都有補上最前

我fifa係咁

下半場古換猛禽就好
不過無可能

fifa 擺咁9慢係左右 實比人打到仆街

比malcom出黎踩草OK?

雖然唔想承認 但係有杯麵條右路係醒神啲

巴塞竟然靠左路艾巴overlap出波或者丹/施落底出波斬燒味比中堅先入到波

熱狗

我廿年巴迷

蘇9同美隊輪住出算啦

美斯無可能輪換

丹今日食左春藥

好撚快

丹啲傳波真係好鳩

Semedo真係唔夠穩

睇緊小花散步

古走啦屌

角大大勝

4141

唔知睇緊乜

古做乜 未傷好就唔好踢啦

又訓醒？

PK個樣

廢

就瞓著

咁歐聯又可能八強出局了

啱啱打完機

有人跑得快過小明

巴塞而家d波

古真係無乜作用
拎到波次次都係得回傳

牙古真係越踢越妹

最慘係次次都比人逼甩

要屌都係屌華dee啦

根據大家所講
all in左古next goal

Av真係好好體能

全能到仆街

最多咪又係執雞

下個球員融入唔到都入教練數
位都就埋比佢

佢都知齋橫傳回傳會比人屌 想表現 點知仲衰

全能到仆街d fd

佢做啲野連登仔都做到

我老母都得

黃佢老母啦顛狗 無啦啦撞埋去

都唔係打翼既料 你擺佢去打翼 佢本身跑得慢 你叫佢去打翼
唔通又會屌鳩佢跑得慢?

佢打中場又唔夠硬 打返佢打開既邊又唔夠快
咁返屋企打飛機？

小明咩事

小明傷？

咁咪返屋企打飛機囉

左閘終於出事
華DEE

成億買返黎打飛機

咁係你on9啦 唔係球員廢啦

懷念煙剷

中場又唔夾 翼又唔夾
咁當初做咩黎巴塞
佢而家只係夾硬用個人質素表現
但唔夾個團隊
仲有踢翼一定要好快既咩
佢而家個role都唔係快放鳩跑個類啦

利申 我鐘意佢

美斯真係hea撚到

下個轉會入左閘啦

換人啦仲眼望望
陣間又搞到Miranda比人屌縛鞋帶縛成個字

下 而家又可以返屋企打飛機啦
你岩岩唔係話擺錯位咩 要屌教練咩

領先一球很危險呀

唔係一定要快 又唔係無出過左古右美斯 入晒中路扭

sometime i smoke

換人未

講真全場最差一定係R4
今場華dee醒目 如果無擺av 一早比人打撚爆左個中場

換人未啊屌

vvd醒目？
有咩5會

唔1:1唔會換人

真係現眼報
老閪都用死同一堆人結果咪傷病潮

屌你場邊d簡體

On9換av 踢得咁好

咁你要打飛機 唔通唔比你打?又唔係無人出 一定要出晒依堆full team?

Av似唔想走

呢個咪某蝗年年都犯既錯
跟劇本 唔通之後到我地拎歐聯

艾巴死頂緊？

屌你老母條友真係唔識架wo

on99
古唔撚換走
換最有用個個

Ching係咪有D咩誤會

場場換勁既走

華狗我屌你老母 你弱智架？

傻閪教練 邊個上中間頂波啊

最差係古啵

佢邊敢換走拉同影

痴撚線又換av 傻撚咗？

拉傑迪係咪幫華維迪成日含

ching想拎歐聯

Vidal個樣

換古先啦大佬

華狗走啦屌你老母臭閪

真係好對唔住AV

Av個樣灰撚左

Av超唔開心

屌古天奴真係on撚鳩

Vidal踼到咁都要收

其實華dee有無睇場波邊個踢得點架屌
場場都鳩換

慘 咁有料成日俾人提早收工

av 心諗 屌你老母又係我

真係搞唔撚掂 雖然唔想屌佢

迷華黨仲有咩好講?

炒左件垃圾啦....

換古同小明未

應該猛禽換古 再換走小明

美斯今場都on9
又hea又唔迎下波
扭又唔到
無心踢無力不如用munir啦

全力支持av 打撚死華狗條腦退化廢老

AV咁好老脾

你老母閪係咪咁撚黑暗啊 旁邊兩件柒極都有得正選踢足

屌。換古同拉啦

條5號仲未紅

球證傳波

快手輸撚埋佢 又要睇捱打20分鐘

球證靚啊呢下

on撚鳩

主席

無件搶得波 廢閪到

今日打得好得主席av dembele小明
美斯hea到咁
古仔on99咁
Semedo唔穩
Rakitic不過不失
Lenglet都有失誤

古同拉我老母都識換走

換malcom 啦

問華狗個腦去左邊

懷疑華狗個教練牌係用錢買返黎

留名馬金換丹

alena

人地用畢爾包打撚爆你垃圾巴塞

古得呢腳有d用

好似未好返曬

換小明，古同拉
有無咁難諗呀華dee?

終於換走古

終於出禽

一直覺得拉好平庸
係得長傳同體能幾好 攻守都一般
哥狗教既話佢一定冇正選

正常教練換60min都換alena 換r4
Malcom換古啦

換多個啦屌 比munir落下場啦屌

準備4大雞胸

傳控帶視野都好好
但場場出就唔會態好又易傷啦
佢30歲架喇
暑假又無左

下場前邊馬美丹啦
古仔啱啱好返

你都痴線 真係要沙維小白lv咩 傳波唔錯 補位好
融入到隊波 間唔中有through pass同遠射 仲想點

malcom🥰🥰

其實仲有多凡 遠射
呢幾年少左好多

但佢咁多年黎跑足跑夠
執哂右邊既屎
間唔時有遠射幫到下
就係無左哥師先需要佢

一間華狗唔出vidal 前面又無人頂到波

今場丹motm啦

雙翼齊飛好正

頭2年有佢執屎特警先攻得咁爽

美斯行撚左成場波

哥狗返黎再講

同「世一」咪一樣

古根本成場冇撚用，而家屌佢就冇人敢出聲、冇人駁，等陣突然俾佢偷到一球，就有一兩個傻鳩以智者姿態出黎串鳩你「識波帝」

屌你個閪華狗幾時仆街死

美斯廢到咁做乜

拉真係一直都被人低估
傳控都頂級 覆蓋面大
同埋好穏定

好彩對面仲hea過我地

屌你人地當年堂堂一個高級攻中上緊位
黎你巴塞踢工兵
日日刷美斯鞋
咁既精神難能可貴啦

視野又好又work rate高

唔係行果陣就扭失波就傳失

ching佢不嬲係咁 無態就得翻散步 唔洗講咁多次

今日真係唔知做過乜
丹都有資格屌佢

今日美斯表現真係

見到都嬲啦
連人都過唔到

2-0

間唔時都有人屌鳩佢廢
我又唔係好覺
最多係無咩突出表現

今場花同丹換咗身份踢

華狗邊夠膽唔出

美斯即刻派個助攻俾你地睇

Ching搶口到

今場丹幾好 相反美斯

好波

alena入波
vvd又然

場場踢足都咁上力已經好難得
都因為咁佢仲有冇氣踢好易睇得出

一樣係hea足全場

雖然有助攻 但都係要屌
隊長唔應該係咁

Alena

你都on撚9 不嬲都係散步咁踢架啦

佢冇氣係前場逼 後返格派牌好啲

Alena
華帥已成最大然家

10年8年後又可以post返呢球話咩傳承

佢今場真係hea，有助攻都係咁話

你屌佢一兩下我明 今日真係hea
但不斷係疤區到屌會過左火
人地場場carry 一場無態就係咁屌唔多好

美斯都唔會場場有態嫁
但佢冇態仍然好屈

你都on撚9 踢得好唔好大家睇得出啦
利申美斯迷

屌屌下就入波架啦不嬲

場場入3球好未

影帝又出招

好賤

又係呢啲極端撚

佢不嬲都散步㗎啦 有咩咁出奇

企撚左so9個位 唔通就做到SO9做既野咩

屌 條友還拖

幾多時間都好換埋拎叻啦
陣間又好似UTT嗰次咁無啦啦2黃

幾茅下

一踢就知佢唔係場場睇個啲嚟

乜黃潛都打mma㗎咩

今場真心hea啵 你有無睇架

輸唔起

戴帽咁撚易咩 幾歲呀佢

我覺得佢係開頭比人暴力攔左幾次之後無癮hea踢

場場都散步㗎啦 你有無睇㗎

Alena幾次入替都前場喪跑博下偷雞
唔會話踢中場就企死中場位

成堆極端撚

花嗰下點解唔比

終於有場clean sheet

打下遊MMA大巴隊 仲想下下扭 硬爆

較少但印象都有

無入過嚟狗竇就唔好嘈啦

屌你下遊

miss 左alena入波

唔撚係話佢唔係場場散步呀你針住呢點做乜鳩

完，達終於有clean sheet

自己追返po啦on9

舊時投訴王仲教緊柒潛個時都多動作

你睇下今季去左邊

你話隊長唔應該咁 我就話俾你聽佢場場都係咁 咁點？

無av無交打

咁你咪好叻

你屌佢打克羅地亞HEA都算
依家隊波LEAD緊佢一向都會收慢黎踢
場場跑足以佢身體應該一早收左皮

美斯BB明明無乜點郁但好似好累咁

撚有叫佢場場跑足咩屌

屌 傻閪嚟

米甘拉

佢幾勤力

我依家覺得佢踢得好好喎

今場傳波好廢

你走先我幫你頂住
你咁講啲人就屌你佢不嬲係咁 場場跑足咩on9咁架喇

3 more points. 3 steps farther away from getting ERNIE sacked. Oh well.

咁你講下隊波LEAD緊佢收慢黎踢保留體力有咩問題先

走啦鏝狗

有冇ching 覺得alena 有啲似玩具嗰個lozono ball

對面辣佢唔著啫今日

的確係無乜火

但一個靚直線已經夠曬
仲要助攻青訓新仔

有幾下連控傳都有問題都睇唔到

正 唔知幾耐無試過

依家佢踢前鋒定中場呀傻閪 佢散步我覺得佢踢得好撚好呀

終於有人睇到好感動

今日啲手足咁搶口

差啲冇 lenglet 有球陰佢

布斯基斯

得喇你最識波
利申美斯迷
唔洗咁嬲

下下要全場壓迫 魔性澎湃咩 要跑後備大把人啦

聽日要返工返學係咁㗎喇

本人鏝狗

佢波底唔錯
比起以前佢仲要大隻左好多

挑射

完場終於讚得pk
今場motm我揀佢 即使唔計入波都係佢
不過下場開始又會打回原形

代佢答
我冇話下下要全場壓迫 魔性澎湃喎

Lenglet開頭同moreno玩摔角爭啲閪左比人射中柱

好在之後gerard moreno都係去搵碧基玩遊戲

美斯迷還美斯迷 巴迷還巴迷 你要淨係理美斯就理飽佢 你淨係睇佢表演就睇飽佢 我就睇整體 我理得小花係到散步種草啫

屌你老母 聽日放假

老鼠屎唔讚得架
佢一日唔掛靴都唔可以讚

佢點錯相
鏝係牙貓

抄緊筆記唔好講咁快

唔知你地嘈乜
3冠功臣回塘又屌
前幾日踢完歐聯冇氣又屌
唔撚講以為佢地一個二個都故意想輸咁

moreno矛閪得黎間唔時入到波
好撚驚佢

呢場J完下場又屌
屌完下場又J過

西記會唔會失分

嬴波捉鬼 魔性澎湃

Bin下呢個先

換出來最後去左中間射波